鋸木條應該用咩嚟鋸

飛機木嚟，想係屋企都鋸到，打直鋸兩條1cm
條木太窄，屋企又冇嘢夾實條木
今日唔知頭唔知路去買咗把鋸木板嘅鋸，鋸咗成個字先鋸得幾cm，仲要鋸得唔順暢

唔知用下面呢隻可唔可以唔洗夾實條木而又鋸得快
[img]
[/img]

下面哩隻

用倉頡輸入法

買過條叫人鋸埋

飛機木就咁啪咪得

一定要用嗰條，隻size冇師傅肯鋸
同埋係用嚟做lab

你果把係線鋸黎 鋸曲線用 你用佢都得但係應該鋸唔得直同慢
鋸木用板鋸夠曬 鋸得慢好有可能係你唔識用力同揸得唔夠直 試下每次行程大啲 每次都比啲力向下壓住拉/推（睇鋸齒方向）同埋唔好扭住把鋸就的

去鋸木d鋪頭 問佢地扲個鋸床黎鋸 最多比返錢

成條幾長?
0.5CM 是但五金鋪買把鋸都得啦, 藍色果隻鋸片

我咁樣鋸，推落去都有少少卡住，一拉上嚟就完全唔流暢

把鋸：

唔記得講 你鋸咁幼好考功夫 仲要咁薄 有可能比你出力鋸果陣推/拉爆成件工件 仲要未計鋸嘅時候會有損耗同誤差
你買兩件2cm嘅件鋸+磨都變1cm比較可行（買幾多張粗幼沙紙睇你實驗要幾準啦）

聽日會去問下，最怕啲師傅話太幼唔肯鋸
屋企冇工具真係好難鋸

40cm*2cm*0.5cm

徒手就得
樓豬去學學空手道先

淘寶買木工工具
有d無咁重型

搵張椅(藍色)墊住, 申少少木出黎, 左右兩邊叫你老母搵鉗仔鉗住, 跟住你中間鋸
唔順就水平D 鋸

你隻鋸片咁粗劏牛咩, 去五金鋪買藍色果隻啦, D 牙幼好多

用呢隻鋸片是常識吧

用界刀界幾下一啪就斷啦